法律助理囝朋友：你班香港人乜撚都話法治已死，同藍屍有乜分別？

法律助理囝朋友： 你唔系法律界就唔好乜撚都话法治已死！咁你同藍屍有乜分別！

無讀個法律，唔曉睇判詞，就收聲啦

咁係呀嘛

话

崩口人忌崩口碗

屌點解打速成都會變左殘體

得喇得喇，未死未死，開心返未？

話
幫殘體樓主打返個繁體

助理團個團字都唔識打

囝 (jai)呀

團乜撚

用速成都變左殘體屌

人地一心做10年助理之後做律師
話法治死左=佢地無撚用

真係咁多神之馬壯？

知啦知啦，法治邊有死過
黨就是法，跟黨說的就是法治

系你老母

做到律師仔都覺得自己高人一等～

洗鬼識睇法律咩

睇下權力來源已經知無法治啦

你有冇見過獨裁國家有法治？

知唔知Rule of law 同Rule by law 分別?

納粹都係依法殺猶太人，係咪好有法治呢？

有險可守
over my dead body

法治未死
體制抗爭
民主支那
e班雙面人兩性家奴不論光復前光復後都必然被清算

有險可守

佢地死都話法治未死

你覺得班人真唔知定扮唔知？

認法治已死仲點呃水魚

咁佢研究完判詞之後有咩睇法？